譚仔/三哥: 明天起，不再派發膠飲筒

譚仔雲南米線 (譚仔) 及譚仔三哥米線 (譚仔三哥) 宣布，為響應環保，全線分店由明天起將推出環保措施， 減少使用一次性塑膠。

由明天起，譚仔及譚仔三哥全線分店將採取環保措施， 包括全面採用紙飲管取代膠飲管、按顧客需要彈性提供外賣餐具，若顧客不需要餐具，將按要求於包裝食物時不提供餐具，以及歡迎顧客使用合適的自攜外賣器皿盛載食物。譚仔及譚仔三哥亦指，會積極履行社會責任，繼續研究及加強餐廳的環保友善措施。

環保撚激死未？

用自己碗裝三哥酸辣，食完一定要用好多水洗個盒

係袋 唔係碗 佢地癲嫁

擺佢地個盒，一陣食物中毒就搞笑